你班教育界同社福界可唔可以俾啲良心

成長環境對小朋友個影響大到我地想像唔到
生仔唔需要考牌姐，社工同老師都要考牌㗎
雖然都只係打份工，
但呢份工既責任同意義何其重大，下一代係點就睇你地點導同點教
老師同社工都係導人向善既職業
你地個心可唔可以都善良啲
可唔可以係考牌之前諗清楚

利申：細細個就冇左老豆，老母有躁狂症，成日發癲，一發作就鬧我同dum爛屋企啲嘢，搞到我成個童年都活係恐懼之下
中學搵過社工，但個社工好撚hea，唔多理我個case
成年之後先發現自己有嚴重抑鬱加焦慮

黑警死全家

導人向善？

無辦法，做又36唔做又36，無誘因去提升工作表現，甚至用把口來做野

社工=有牌呃飯食